下一步：廣邀外媒進入立法會 朗讀宣言 宣告下一步行動及訴求

推

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

識外媒既朋友 快點叫佢地過黎採訪 好怕外謀未採訪得切就比差佬清場 到時未正其言 佔領就已經胎死腹中

所有可以引起外媒關注既方法都要做左先 差佬一清場就再冇下一步了 大家努力！

push

快d 比外媒入去講一次宣言

最後一推

請大家留有用之軀，再決定行動。